賠完老豆筆違約金後，賣c朗d錢洗哂未

係咪都仲係洗緊d息炸 利申，痢迷

贊助費排第一

你話呢

波衫錢已經夠賠啦on9

未 仲洗緊賣碧咸個浸

仲有錢過鏝

碧咸果陣差唔多用哂

c朗果筆計埋利息就800m
未用

俾d創意啦猁狗

收皮啦臭串連登乞衣—EDO脆餅#23833

(被追擊後第“6”個新名 : 儲錢要供824（連我名都抄埋））

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:
”我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 “

臭串想反追擊但話左自己係on9仔

垃圾乞衣仔你上水未？

炒daddy 賣股票賺返轉頭
下個轉會窗可以講炒daddy d錢都未用哂

財技咁強

daddy笑住走

咁都有得笑

共享獌畜榮華